# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Jeff Moe
# This file is distributed under the same license as the transpolibre
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: transpolibre 0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-08 15:30-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../../_source/source.rst:3
msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

#: ../../../_source/source.rst:4
msgid "Source code repository for this documentation."
msgstr "이 문서에 대한 소스 코드 저장소."

#: ../../../_source/source.rst:6
msgid "`<https://spacecruft.org/deepcrayon/transpolibre>`_"
msgstr "`<https://spacecruft.org/deepcrayon/transpolibre>``_"

#: ../../../_source/source.rst:8
msgid ""
"Note, this is how to build documentation for the ``transpolibre`` "
"application itself, not how to use ``transpolibre``."
msgstr ""
"참고, ``transpolibre``` 애플리케이션 자체에 대한 문서를 작성하는 방법은 "
"``transpolibre`````````를 사용하는 방법."

#: ../../../_source/source.rst:12
msgid "Build Documentation"
msgstr "회사연혁"

#: ../../../_source/source.rst:13
msgid "To build this documentation locally, do thusly."
msgstr "이 문서를 로컬로 만들기 위해, 이렇게."

#: ../../../_source/source.rst:16
msgid "Install Dependencies"
msgstr "설치 Dependencies"

#: ../../../_source/source.rst:17
msgid "Install dependencies, such as with Debian:"
msgstr "Debian과 같은 의존성을 설치하십시오:"

#: ../../../_source/source.rst:25
msgid "Download Documentation Source"
msgstr "다운로드 Documentation 이름 *"

#: ../../../_source/source.rst:33
msgid "Setup Python"
msgstr "Python 설정"

#: ../../../_source/source.rst:42
msgid "Documentation Build Help"
msgstr "문서 작성 도움말"

#: ../../../_source/source.rst:43
msgid "For documentation build help, run:"
msgstr "문서 빌드 도움말, 실행:"

#: ../../../_source/source.rst:49
msgid "This will display this help:"
msgstr "이 도움말을 표시 할 것입니다:"

#: ../../../_source/source.rst:71
msgid "Clean"
msgstr "제품정보"

#: ../../../_source/source.rst:72
msgid "Clean build artifacts thusly."
msgstr "깨끗한 빌드 artifacts 따라서."

#: ../../../_source/source.rst:80
msgid "Build HTML Documentation"
msgstr "HTML 문서 작성"

#: ../../../_source/source.rst:81
msgid "To build the HTML documentation, run:"
msgstr "HTML 문서를 작성하려면, 실행:"

#: ../../../_source/source.rst:88
msgid ""
"The resulting HTML will be in ``docs/_build/html/`` with a top-level ``index."
"html`` file located here: ``docs/index.html``."
msgstr ""
"그 결과 HTML은 ``docs/_build/html/```에서 top-level ``index.html`````로 나옵"
"니다. 여기에 있는 파일: ``docs/index.html``."

#: ../../../_source/source.rst:92
msgid "Build LaTex PDF"
msgstr "LaTex PDF 만들기"

#: ../../../_source/source.rst:93
msgid ""
"To build a PDF document from a LaTeX build, first install dependencies (this "
"is way more than needed):"
msgstr ""
"LaTeX 빌드에서 PDF 문서를 작성하려면 먼저 의존성을 설치하십시오 (이 필요보다 "
"더 많은 방법) :"

#: ../../../_source/source.rst:100
msgid "Then build the LaTeX and PDF documents:"
msgstr "그런 다음 LaTeX 및 PDF 문서를 작성하십시오"

#: ../../../_source/source.rst:107
msgid "Build PDF"
msgstr "PDF 만들기"

#: ../../../_source/source.rst:108
msgid "To build a PDF document from LaTeX:"
msgstr "LaTeX에서 PDF 문서를 작성하려면:"

#: ../../../_source/source.rst:114
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre.pdf``."
msgstr "결과 PDF는 다음과 같습니다. ``docs/_build/latex/en/transpolibre.pdf``."

#: ../../../_source/source.rst:117
msgid "eBook"
msgstr "전자 책"

#: ../../../_source/source.rst:118
msgid "To greatly reduce the size of the PDF to 150 dpi for an eBook, run:"
msgstr "PDF의 크기를 eBook에 150 dpi로 크게 줄입니다"

#: ../../../_source/source.rst:124
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-ebook-en."
"pdf``."
msgstr ""
"결과 PDF는 다음과 같습니다. ``docs/_build/latex/en/transpolibre-ebook-en."
"pdf``."

#: ../../../_source/source.rst:127
msgid "Prepress"
msgstr "공지사항"

#: ../../../_source/source.rst:129
msgid "To reduce the size of the PDF to 300 dpi for printing, run:"
msgstr "인쇄를 위한 PDF에서 300 dpi의 크기를 감소시키기 위하여는, 달리십시오:"

#: ../../../_source/source.rst:135
msgid ""
"The resulting PDF will be here: ``docs/_build/latex/en/transpolibre-prepress-"
"en.pdf``."
msgstr ""
"결과 PDF는 다음과 같습니다. ``docs/_build/latex/en/transpolibre-prepress-en."
"pdf``."

#: ../../../_source/source.rst:138
msgid "Build All Documentation"
msgstr "모든 문서 작성"

#: ../../../_source/source.rst:139
msgid "To build all documentation, including HTML and PDFs."
msgstr "HTML 및 PDF를 포함한 모든 문서를 작성합니다."

#: ../../../_source/source.rst:146
msgid "Translations"
msgstr "한국어"

#: ../../../_source/source.rst:147
msgid "See ``README.md`` for notes on how to update package translations."
msgstr "``README.md``를 참고하여 패키지 번역을 업데이트하는 방법."
